有無人好驚自己女朋友會走咗去

我

好無安全感

點解

係咪因為太靚

不健康的戀愛 極危險

我男朋友無驚過

我

自升自己

試過好樣衰都會
個性問題

已經走左了

傷心一陣就好了

曾經好驚佢會走左去， 因為呢段感情我付出多過佢
好驚佢會對我淡左，所以一直都對佢好好，好就佢
佢話過想去半年交流，我諗諗下真係會眼濕濕
好驚半年冇見會淡左，不過最就係太著緊佢
迫得佢太緊最後分左手

今日走咗 我好想同佢我好愛佢唔好走但係自己平時做啲嘢覺得自己唔講呢句 希望巴打對你女朋友好啲遲啲後悔都嚟唔切

佢大我五年 好怕佢有更好既男仔會走
而我仲係個書都未讀完既男仔 仲未比到D咩佢

唔驚

都走左啦，到我驚?

走左啦 所以唔驚 決定唔左愛任何人

成班傻佬 傷心到打錯哂啲字 睇到我丫

好驚男朋友會受唔住新鮮感會走 另一半太完美唔係咩好事黎

都已經走咗啦

佢都係大過我㗎好驚有啲成熟嘅會吸引到佢

same here

男人表示唔會驚

條女要走唔好阻佢

雞，全部都係雞。

唔可以咁講又

上星期已經走左

男朋友成日鬧交就講分手 好冇安全感

雖然男朋友平時好肉緊我 但嘈交時好絕
大概都唔怕我會走咗去

我怕男朋友會走左去
成日話我肥同醜樣
佢自己條件又唔差
感覺好似配唔起佢咁

怕

雖然佢有時都對我幾差
自己對佢都唔好得去邊
但真係好中意佢
唔想佢離開我

尋日佢話掛住佢ex
話想搵番佢
又話佢自己對我其實唔好
但我已經覺得佢好好
佢叫我唔好再等佢

屌你老母

絕對會
郁啲就話同第二條仔出去
又從來唔會放相 話俾人知有男朋友

愛情冇保證
睇開d

已走
驚都無得驚

我都係
希望佢係驚我走

係咪唔應該太拘謹

我個都係咁 平時好錫我，一嘈交就好似真係要分手咁

我會驚佢返屋企比人捉左

無

好地地我隻左手唔會走左

每次都好灰心、心淡
成日諗佢真係唔在乎我，俾定心理準備自己會分手

呢種人肯撚定收埋好多個

唉～我明，好似好多野隱瞞，自己想過一刀切，但又唔捨得

有信心

唔再信女人
啲女人好撚古惑㗎